[原來是0] F4 言承旭 驚爆hehe情,與男星酒店纏綿5日

記者楊凱婷／綜合報導

41歲F4男神言承旭與名模林志玲情傳多年，兩人的感情動向一直備受外界矚目，豈料今（30）日言承旭卻在大陸遭偷拍，疑似和某男星互動親暱，在酒店同居5日，陷入同志疑雲。

▼▲言承旭、田家達被拍到在酒店同居5日。（圖／翻攝自微博）

據陸媒《百度》報導，有大陸網友目擊言承旭和小1歲的藝人田家達一起在酒店同居5日，兩人為避嫌不想被人發現，期間都沒有一起出門，即便是叫外賣來吃，都是一次買一份，分開購買，且田家達過去曾被冠上男星陳德烈「男友」的頭銜，其性向一直都是個謎團。

▼▲言承旭、田家達疑似在酒店同居5日。（圖／翻攝自微博）

不少網友看了出櫃傳聞，都不敢相信表示，「我不相信阿旭是這樣的人啊！」、「兩個男生朋友一起出去玩很奇怪嗎？」日前林志玲無預警PO出男女剪影的交纏接吻照，讓許多網友都以為是她和言承旭舊情復燃，不過事後志玲姐姐也潑了大家冷水坦言「只是廣告。」

言承旭撇志玲同居田家達

啲圖唔好再蒙啲

唔掛得林志玲一講到佢成日都避重就輕啦

一齊讀書目標哈佛唔得？

林志玲:我竟然輸俾個男人